全能嘅連登仔可否幫幫國際線手足翻譯

有手足遲啲打算賣明信片搞和你寫
鋪頭詳情可以起我底睇睇
希望有手足可以仗義幫手翻譯下面句子
因為真係唔夠人脈⋯⋯

“Thank you and take care.
Please stand with us in 2020.”

翻譯做下面堆語言，
因為真係會俾外國人睇，
所以唔想用google

Albania
Denmark
Kosovo
Lithuania
Myanmar
Netherland
Poland
Russia
Scotland
Slovakia

感激不盡

推

唔識，幫推

push

【正視聽】國你老母咩！黨安法先啱

堆下先

唔識
幫推

睇標題以為英文

幫推

Push

pish

Russian 簡單譯法

Большое спасибо и береги себя! Пожалуйста, поддержите нас в 2020 году!

多謝巴打！

Nederlands有D生疏…
Dankjewel en zorg goed voor jezelf! Sta alsjeblieft bij ons weer in 2020!

但係gramma應該啱？